岩岩睇完蘋果新聞，先知丹麥一年整四千萬罐藍罐

佢地係咪痴撚線架
以為自己好受歡迎

全部賣晒來香港?

可能有d運去支那

咁支那人痴線d, 一年食咁多藍罐

唔知嘉頓一年生產幾多罐嘉頓雜餅

都唔知有咩好食

prophet denmark

一罐就夠

五罐就得啦
你冇聽過五餅二魚嘅故事咩?

嘉頓雜餅係神既恩典

dllm

仆你個街

其實一路係香港流傳既都係同一罐黎

好彩既初一收到,, 初二都送得切出去

初三收到就仆街囉,, 黑足一年

雜餅入屋擺一年，霉到賣屋又賣田

下一句係:相煎何太急,不亦樂乎?!